69唔係嘉年華 69唔係嘉年華

雖然民陣係垃圾，一定行完即刻嗌散水
我亦唔知會唔會有下場，但呢個係心態問題

遊行人士應該做好任何行動升級既心理準備
黑衫褲、口罩、尿袋、閂Face ID/Touch ID 等等
保護好你既同伴、女士、老幼
如果你一人行(尤其係女士)，應該跟貼人群，並且定時向親人報平安

69對我黎講除左係反送中惡法遊行，更加係愛港遊行
到時見

何謂遊行：
遊行嘅意義絕對唔係指齋行完就算，而係話比當權者，我宜家街上有（假設）五十萬人，如果你唔聽我地講野，我唔擔保呢幾十萬人會做啲咩野

愛因斯坦 (Albert Einstein)：「The world will not be destoryed by those who do evil, but by these who watch them without doing anything.(這個世界不會被那些作惡多端的人毀滅，而是冷眼旁觀、選擇保持緘默的人)」；鄭有傑(導演):「良心的沉默是邪惡的幫兇。」

好多時歷史中嘅轉折位都係由表面上微不足道嘅小事/小人物而形成嘅，所以我地更加唔可以睇小自己

6月9號一齊去遊行！

又想叫人衝？你自己唔帶頭？

槍口一致對外！

不要分化，不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

保護同伴！

6.9 GOGOGO!

大家去爬多d post